有冇人已經起身準備出發

準備訓教

我直頭喺學校門口打地鋪

加油！！

加油呀!
考好D
拉高條curve
要攪到班藍學生同小狗毅進都唔收

加油就算考得差讀毅進都唔緊要架
唔好做狗就得

咁多位加油